### Домашняя работа №2
*калькулятор prompt*

####Описание
    Программа может извлекать операнды и операции с ними
    из введенной строки. Извлеченное выражение будет корректно при условии
    что между двумя операндами есть операция. Цепочка операций не ограничена по длине,
    выполняется последовательно от начала до конца
    при этом игнорируются приоритеты математических операций.
    Вывод обработки ошибок можно увидить в консоли веб-браузера.

#### Setup Guide

    git clone 
    
    cd less2/

#### Запуск
    запустить index.html

##### Описание
    
#### Состав
    index.html - запускаемый файл
    scripts/script.js - выполняемый сценарий
    